# Informer

Ein Dokumentationstool für Direktory-Einträge

## Funktionsweise

Das Programm startet in dem ein Doppelklick auf eine Datei mit der Extension .dis gemacht wird. 

Mit Informer hat folgende kann das Verzeichnis und die Dateien in einem Verzeichnis mit Bemerkungen versehen werden.

## Der .dis-file

Der .Dis-File dient zu Aufruf des Programmes und enthält Steuerattribute. Am Anfang der Datei steht eine Json-Eintrag. Hierin befinden sich die Steuerattribute. Die Trennung von den restlichen Einträgen erfolgt durch eine Leerzeile.

 
